星海爭霸世界第一 : 政府亂fing 錢就話撐電競

1. 音樂節不知所謂
2. 發展電競項目單一
3. 打機直播當電競
4. 職業選手只需要便宜合適的裝備
5. 外國網吧不會用電競椅， 較多使用Sofa